修咸頓件 4 號廢撚到

又包越位又自爆

覺唔覺修頓個中堅黃絲達哥幾勁 有條件踢大會?